\documentclass{wissdoc}
% Autor: Roland Bless 1996-2009, bless <at> kit.edu
% ----------------------------------------------------------------
% Diplomarbeit - Hauptdokument
% ----------------------------------------------------------------
%%
%% $Id: thesis.tex 65 2012-05-10 10:32:11Z bless $
%%
% wissdoc Optionen: draft, relaxed, pdf --> siehe wissdoc.cls
% ------------------------------------------------------------------
% Weitere packages: (Dokumentation dazu durch "latex <package>.dtx")
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}
% \usepackage{varioref}
% \usepackage{verbatim}
% \usepackage{float}    %z.B. \floatstyle{ruled}\restylefloat{figure}
% \usepackage{subfigure}
% \usepackage{fancybox} % für schattierte,ovale Boxen etc.
% \usepackage{tabularx} % automatische Spaltenbreite
% \usepackage{supertab} % mehrseitige Tabellen
% \usepackage[svnon,svnfoot]{svnver} % SVN Versionsinformation 
\usepackage{listings} % for displaying code
\usepackage{svg}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{dirtree}
%% ---------------- end of usepackages -------------

%\svnversion{$Id: thesis.tex 65 2012-05-10 10:32:11Z bless $} % In case that you want to include version information in the footer

%% Informationen für die PDF-Datei
\hypersetup{
 pdfauthor={Jonas Kett},
 pdftitle={Bachelorthesis},
 pdfsubject={Simulation of TSNs configured by SDN},
 pdfkeywords={TSN, SDN, NeSTiNg, Omnet++, INET}
}

\lstset{
  basicstyle=\ttfamily,
  columns=fullflexible,
  showstringspaces=false,
  commentstyle=\color{gray}\upshape
}

\definecolor{darkblue}{rgb}{0.0,0.0,0.6}
% \definecolor{cyan}{rgb}{0.0,0.6,0.6}

\lstdefinelanguage{XML}
{
  morestring=[b]",
  morestring=[s]{>}{<},
  morecomment=[s]{!--}{--},
  stringstyle=\color{black},
  identifierstyle=\color{darkblue},
  keywordstyle=\color{cyan},
  morekeywords={xmlns,version,type,name,vid,port,macAddress,id,encoding}% list your attributes here
}

% Macros, nicht unbedingt notwendig
\input{macros}

% Print URLs not in Typewriter Font
\def\UrlFont{\rm}

\newcommand{\blankpage}{% Leerseite ohne Seitennummer, nächste Seite rechts
 \clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
}

\newcommand{\nesting}{NeSTiNg}
\newcommand{\omnet}{OMNeT++}
\newcommand{\tas}{Time-Aware Shaper}
\newcommand{\rtman}{RTman}
\newcommand{\odl}{OpenDaylight}
\newcommand{\scavetool}{\texttt{scavetool}}
\newcommand{\parser}{\texttt{parser}}
\newcommand{\gen}{\texttt{gen}}
\newcommand{\analysis}{\texttt{result-analysis}}
\newcommand{\kit}{Karlsruhe Institute of Technology}
\newcommand{\tm}{Institute of Telematics}
%% Einstellungen für das gesamte Dokument

% Trennhilfen
% Wichtig! 
% Im ngerman-paket sind zusätzlich folgende Trennhinweise enthalten:
% "- = zusätzliche Trennstelle
% "| = Vermeidung von Ligaturen und mögliche Trennung (bsp: Schaf"|fell)
% "~ = Bindestrich an dem keine Trennung erlaubt ist (bsp: bergauf und "~ab)
% "= = Bindestrich bei dem Worte vor und dahinter getrennt werden dürfen
% "" = Trennstelle ohne Erzeugung eines Trennstrichs (bsp: und/""oder)

% Trennhinweise fuer Woerter hier beschreiben
\hyphenation{
% Pro-to-koll-in-stan-zen
% Ma-na-ge-ment  Netz-werk-ele-men-ten
% Netz-werk Netz-werk-re-ser-vie-rung
% Netz-werk-adap-ter Fein-ju-stier-ung
% Da-ten-strom-spe-zi-fi-ka-tion Pa-ket-rumpf
% Kon-troll-in-stanz
}

% Index-Datei öffnen
\ifnotdraft{\makeindex}
%%%%%%%%%%%%%% includeonly %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Es werden nur die Teile eingebunden, die hier 
% aufgefuehrt sind!
\includeonly{%
titelseite,%
erklaerung,% Ist in KA Pflicht für Diplomarbeiten
einleitung,% Motivation, Zielsetzung, Gliederung
grundlagen,% Grundlagen
related-works,
analyse,   % Problembeschreibung (Detail) und Related Work
entwurf,   % Beschreibung der Problemlösung (Konzepte, allg. Architektur, ...)
implemen,  % Beschreibung der Umsetzung/Implementierung
experiments,
eval,      % Nachweis und Auswertung
zusammenf,  % Zusammenfassung der Ergebnisse und Ausblick
attachments
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

\frontmatter
\pagenumbering{roman}
\ifnotdraft{
 \include{titelseite}
 \blankpage % Leerseite auf Titelrückseite
 %
 % Die folgende Erklärung ist für Diplomarbeiten Pflicht
 % (siehe Prüfungsordnung), für Studienarbeiten nicht notwendig
 \include{erklaerung}
 \blankpage % Leerseite auf Erklärungsrückseite
}
%
%% *************** Hier geht's ab ****************
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Verzeichnisse
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\ifnotdraft{
{\parskip 0pt\tableofcontents} % toc bitte einzeilig
\blankpage
%\listoffigures
%\blankpage
%\listoftables
%\blankpage
}


%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Hauptteil
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\graphicspath{{images/}}
\svgpath{{svg/}}

\mainmatter
\pagenumbering{arabic}
\include{einleitung}  % Einleitung
\include{grundlagen}  % Grundlagen
\include{related-works}
\include{analyse}     % Analyse
\include{entwurf}     % Entwurf
\include{implemen}    % Implementierung
\include{experiments}
\include{eval}        % Evaluierung
\include{zusammenf}   % Zusammenfassung und Ausblick
\include{attachments}

%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Anhang
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

\appendix
%\include{anhang_a}
%\include{anhang_b}

%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Literatur
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%  mit dem Befehl \nocite werden auch nicht 
%  zitierte Referenzen abgedruckt
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
%%
\nocite{*} % nur angeben, wenn auch nicht im Text zitierte Quellen 
           % erscheinen sollen
\bibliographystyle{itmabbrv} % mit abgekürzten Vornamen der Autoren
%\bibliographystyle{gerplain} % abbrvnat unsrtnat
% spezielle Zitierstile: Labels mit vier Buchstaben und Jahreszahl
%\bibliographystyle{itmalpha}  % ausgeschriebene Vornamen der Autoren
\bibliography{thesis}
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Index
%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\ifnotdraft{
\cleardoublepage
\phantomsection
\printindex            % Index, Stichwortverzeichnis
}
\end{document}
%% end of file
